又到一年一度忽然孝順嘅節日了。。。

睇fb ig睇到打冷震

垃圾你又follow

比我follow下你沖淡下好嗎

我唔po野

淨係依一日先影呀媽扮孝順

啲人平時就鬧老母煩，一到母親節就孝子上身post相打千字文頌親恩呃like

核突又作狀

港豬係咁 你點解睇佢地㗎

唔熟舊同學/同事
有無啲不孝子比我add嚟笑下沖淡下

港豬大日子唔衝出黎打卡就唔係港豬啦

過咗今日又繼續日日鬧老母

mama i love u

愛你是我的生趣

多謝mama一直以來無私照顧 辛苦了🙏🏻

媽媽，感謝你在2x年前把我帶來這個世上，這些年來辛苦了，往後的日子讓我來報答你吧，mama I love u.-😘覺得很感恩

成堆同老母既合照擺哂上網

通常啲老母個樣多數都係笑唔出既

啲老母食鹽多過你食米，睇穿班孝子/女啲衰野啦

吉野妹好有孝心

吉野媽

孝義～永在心